我鐘意左個CU女仔

如何可以氹佢開心？

和盡....

考入Kong U

......

同佢講放學ICU

巴打你真係好幽默

Dem返個和聲beat

環抱

入CUHK

跳落未圓湖 一定得 我試過
利申而家單身

你唔係要做老豆啦咩

講定先，冇鍾意埋右

好撚煩啊
學埋肥絲條死仆街臭屄啲爛GAG

係呀